[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2021)

po 呢

呢場買利真係on9

西甲give c

買左阿特盤 偷笑緊

角米 c呢

國米迫害賭仔